范國威基本盤都16萬票，含撚只係幫佢大勝

守唔住基本盤就唔關人事啦

邊有咁多呀

出現了出現了

佢又得罪最 deadheart 既民主黨，又得罪本土派，會唔會太樂觀。
你咁講，不如話佢基本盤係 ay 加天琦

所以咪話
班打手CALL 民主黨好過啦

販民唯一指定候選人得罪自己選民怪邊個話

贏左可以理直氣壯同人講民心所歸土土冇出路
輸就你班撚樣唔肯過票

咁係白鴿唔肯過票，咁R幾個大佬咪得囉

泛民大佬誅完本土，下個就新興泛民啦 ，幾時到你個新民主同盟？

贏硬，只係佢可唔可以做本土+販民共主既分別

咁佢咪躝返入白鴿囉

點解d 候選人拉唔到之前DQ 既議員出黎幫手拉票既

長毛都唔見影, 無幫到手拉票

新民主同盟計白鴿，條女做雞都可以係處

今次泛民輸都無乜所謂，反正次次都最黑暗，梗係留力下屆，唔係既話，大將軍同村長咪要轉行，村長就話可以投靠翻民建聯老豆，大將軍點算呀

咁係佢販民自己鬼打鬼，而且上次初選都大炒郭永健，根本16萬票佢袋撚硬

民主黨入面都有世代之爭，如果彈出彈入都得，你估下班乳鴿會點

班黃屍死忠已經表左態，16萬全袋已成事實 今晚開票就知